[621]有人報夢話要盡快確定明天集會地點

照去政總又好，
去港交所又好，
去庫房又好，
我唔介意到底影響有幾大！
但唔該集中人流，
革命係一定有犧牲，
差在多定少，
犧牲多左都無壞，
等政府再痛d，長下記性都好。

連方向都無民心好快散，
請盡快共識集會地點出文宣！

利申：小市民，明天有心想去支援但去到而家連去邊都唔知！

政總集合（好似係